# Bilibili Mac Client

An unofficial bilibili client for mac


# Features
- 硬解播放
- libass 显示弹幕，超低 CPU 占用
- 自动拼接分段视频
- 支持发送弹幕
- 弹幕透明度调整
- 本地视频弹幕播放
- 多 Tab 浏览，一键下载视频
- 网页书签调用播放器
- 弹幕关键词屏蔽
- 弹幕智能屏蔽，一键屏蔽吵架，剧透等弹幕

# Screenshot

![](http://ww2.sinaimg.cn/large/a74f330bjw1eqq21b23c7j21740npqbp.jpg)

# Download

[GitHub](https://github.com/typcn/bilibili-mac-client/releases)

[百度盘](http://pan.baidu.com/s/1eQvSx6i)


# FAQ

see [FAQ](http://cdn2.eqoe.cn/files/bilibili/faq.html?v=3)

# Build

see [HOW TO BUILD](https://github.com/typcn/bilibili-mac-client/blob/master/HOW_TO_BUILD.md)

# Known problems

- 首次播放可能创建字体缓存，大约需要两分钟，多等一会即可开始播放


# Thanks

- mpv
- ChromiumTabs
- GCDWebServers
- ISSoundAdditions
- Sparkle
- FFmpeg

# License

GPLv2

